====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui n ' était pas le cas auparavant , à l ' époque où l ' École des ponts (rue des Saints-Pères à Paris) et l ' École des beaux-arts (quai Malaquais) étaient voisines , mais où ce voisinage n ' avait à peu près rien donné .
Entity Name (Type) :: quai Malaquais (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
École des ponts (LOC)
rue des Saints-Pères (LOC)
Paris (LOC)
École des beaux-arts (ORG)
quai Malaquais (LOC)
Total entitiy counts: 5

